"Hoe ben je in de stad terechtgekomen?"
Ik antwoordde: "Redelijk goed, mijnheer," en mijn zuster schudde haar vuist naar mij.
"Vrij goed?"
Mr Pumblechook herhaalde.
"Behoorlijk goed is geen antwoord.
